將軍澳尚德酒樓遭塗鴉「藍店」及破壞

凌晨4時許，將軍澳尚德邨商場一間酒樓被塗鴉，門外牆身及捲閘被寫上「藍店」及不雅圖案，招牌、輪候顯示屏等亦遭破壞，警方將案件列刑事毀壞調查。

多謝手足
利申 唔需要知過程

咁猛鬼呀

手足

知結果就得

手足

冇人想知

方便藍絲建立藍色經濟圈

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

唔想知過程 想知戰果

啱啱開張冇耐

辛苦晒手足！

邊間

正面啲咁講，吸引沉默的大多數藍絲幫襯，無成本宣傳呀